其實如果政府一日唔武力清場 國際壓力又會無左

香港得一個贏既機會
好和平咁
就要野都班毅進仔再一次忍唔住開槍
有流血先有希望

G20就快到 大家仲有冇計

要繼續打散班狗 引佢地開槍拎棍打人

不同意呢個策略，警方過度使用武力違反警例，已經係既定嘅事實，無需再次證明。蓄意挑釁從而達致流血目的，禍及無辜，絕不可取，反而盡失國際社會及民意嘅支持。

不想暴行再次發生，不是要讓暴行重演，而是追究暴行，官員必須承擔責任，違法警員必須被繩之於法。

願聞其策略

G20前仲會唔會出街

既然G20咁緊要，點解唔直接飛去大阪?

on9 你去食幾棍試下

班狗出嚟再咬人，必定會等待最佳時機，在有理據的情況下才出手，貿然挑釁只會理虧。

當前首要任務是蒐集證據，不讓證據流失。警監會及法庭，只會看證據辦事，當人證物證區在，唔到佢哋唔做嘢。612事發當日，除了傳媒拍攝影片，不少在場人士應該用手機拍下不少片段，如果能夠集合大家嘅證據，對違法嘅警員作出檢控及入罪，相信機會很大。但係當然呢啲都係替死鬼，要打大老虎，向警方出手作用及意義不大。

要向政府高官追究責任，除非你真係打算武裝政變，否則必須是要借助政治的力量及國際社會對港府及中央政府的壓力。要收回「暴動」定性，必須要有深度及廣度的獨立調查，證明當日警方是有決策錯誤，指揮失當，及有人違反紀律。我認為成立獨立調查委員會是必須的。

呢一個係長期作戰，日本慰安婦問題都追左幾十年，六四仍待平反，大家千祈唔好放棄，繼續努力。

有錢的話，飛一班人去G20會場請願都係一個辦法。共產黨大把錢冇嘢怕，最怕就係冇面，令強勢嘅形象損壞，人民不再懼怕。

最危險係自己人
唔可以再有人犧牲